---
id: 78
title: After Show Up Seasons 7th
date: 2013-11-21T09:13:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/11/21/after-show-up-seasons-7th/
permalink: /after-show-up-seasons-7th/
nb_of_words:
  - "229"
mashsb_timestamp:
  - "1596770310"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  </p> 
  
  <table align="center" cellpadding="0" cellspacing="0" style="margin-left:auto;margin-right:auto;text-align:center;">
    <tr>
      <td style="text-align:center;">
        <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/11/2abe9-acting-actors-adult-1049746.jpg" style="margin-left:auto;margin-right:auto;"><img loading="lazy" alt="After Show Up Seasons 7th" border="0" height="400" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/11/2abe9-acting-actors-adult-1049746.jpg?w=199&#038;resize=265%2C400" title="After Show Up Seasons 7th" width="265" data-recalc-dims="1" /></a>
      </td>
    </tr>
    
    <tr>
      <td style="text-align:center;">
        Photo by&nbsp;<a href="https://www.pexels.com/@ruca-souza-32753?utm_content=attributionCopyText&utm_medium=referral&utm_source=pexels" style="background-color:#e8e8e8;box-sizing:border-box;font-family:-apple-system, BlinkMacSystemFont, &quot;font-size:16px;margin-bottom:0;margin-top:0;text-decoration-line:none;">Ruca Souza</a><span style="background-color:#e8e8e8;color:#333333;font-family:-apple-system, BlinkMacSystemFont, &quot;font-size:16px;">&nbsp;from&nbsp;</span><a href="https://www.pexels.com/photo/man-standing-on-stage-1049746/?utm_content=attributionCopyText&utm_medium=referral&utm_source=pexels" style="background-color:#e8e8e8;box-sizing:border-box;font-family:-apple-system, BlinkMacSystemFont, &quot;font-size:16px;margin-bottom:0;margin-top:0;text-decoration-line:none;">Pexels</a>
      </td>
    </tr>
  </table>
  
  <p>
    Dengan sengaja gue kasih judul bahasa inggris biar gimana gitu, sesuai judul di atas &#8216;after show up seasons 7th&#8217; gue mau sedikit berbagi tentang acara show up yang diadain sabtu kemaren show up semacam pertunjukan seni atau biar keren dikit skill 😀 tapi dalam bahasa inggris acara ini udah rutin diadain tiap tahun ama sekolah, jadi setiap kelas fullday wajib berpartisipasi berupa pertunjukan drama tiap kelasnya, kelas gue juga kebagian.
  </p>
  
  <p>
    Bagian kelas gue dapet urutan ke-5 untuk tampil di panggung show up dengan judul &#8216;Cinderlla and gold bakiak&#8217; dan gue memainkan paling ngehe muncul di scene akhir trus cuma ngomong &#8220;i&#8217;m sorry&#8221; doang tapi akhirnya enak juga sih nge-Dance ama bule.
  </p>
  
  <p>
    Setelah kelas gue tampil langsung foto foto bersama seluruh kelas XII fullday foto bersama ditambah ama wali kelas yang udah ngelatih drama, oke nih gue kasih foto bersama
  </p>
  
  <p>
    Keren gak? Kalo mau gue sebelah mana cari aja yang paling cool diantara yang lain, oke kalo ke-coolan gue gak keliatan gue kasih foto yang gak ramean nih.
  </p>
  
  <p>
    Yah, itulah kejadian setelah drama sengaja gak pada ganti custom biar greget hahah, oke mungkin sekian dulu akhir kata wassalam.</div>